民間記者會 民間工會 下一步需要民間自衛隊取締警察！！！！

如題

支持！

五毛

咁都５毛